{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113989",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장승포 호텔 파우제"
    },
    "text": "GRAND OPEN 2021年05月07日にとても素敵なホテルがオープンしました！ こちらは高仕様のPC客室とオーシャンビュー客室で完璧にご用意しております。 無人テルなので非対面で入室でき、3ベッド(トリプルベッド)客室も備えており、家族旅行に最適な宿です。 客室数は28室で、韓国語をはじめとする様々な言語でご案内いたします。 アーリーチェックインもできますので、フロントに連絡すれば早めの入室を手伝ってくれます。 新規オープンした新しい建物の清潔さと快適さをお楽しみください。 客室ごとに入室基準が異なりますのでご確認の上、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 2泊以上連泊する場合にも追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 親切にお答えします。 朝食にはトースト、カップラーメン、シリアルを提供し、ツインベッドやトリプルベッドルーム、高仕様PC客室、オーシャンビュー、超大型TVもあり、リラックスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "2021年05月07日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "高仕様のPC客室とオーシャンビュー客室があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは無人テルですか？",
            "answer": "はい、無人テルです。非対面で入室できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルには家族旅行に適した客室がありますか？",
            "answer": "はい、3ベッド(トリプルベッド)客室があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何語で案内してくれますか？",
            "answer": "韓国語をはじめとする様々な言語でご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインも可能です。フロントに連絡すれば早めの入室を手伝ってくれます。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ありますか？",
            "answer": "客室数は28室です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、2泊以上連泊する場合にも追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはトースト、カップラーメン、シリアルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはツインベッドやトリプルベッドルーム、高仕様PC、オーシャンビュー、超大型TVなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 416
    }
}